我個friend 9月19號見到陳同學，DI 學生

•出現過係地鐵(七點幾到八點倒)
•已經冇著鞋
•佢係揾緊人咁，唔係物，因為佢係水平咁望出去
•當時人流好多，應該有人都望到
•佢由恒生銀行行去爭鮮再過一啲，佢係幾慢慢咁行，一路行都係度揾緊咁
•感覺似平常與半正常咁行咁，我當時當左佢痴線佬咁
•果日有talk，所以有記憶點係9月19日
•鴻福堂到開始見到嘅

果陣Visual communication 科year2嘅talk 差唔多時間完，所以應該有唔少人見到佢

大家幫推，果日都見嘅出嚟講下，一定唔止得我見到

Pish

推

一定要有人睇到，推到睇到嘅人見到

你當人痴線佬？ 你係咪狗黎！唔識幫手問下？

果陣係DI 有個talk，係鬼佬全英，一男一女

推 vc同學仔

推啊

Btw我係果個frd，係出現係調景嶺地鐵站，唔係地鐵

點解冇啦啦唔著鞋

問緊VC year2嘅同學仔

我望到你死左tim呀

影張証黎睇下

播完片就突然出現，現在d片證明緊佢有著鞋，你似幫黑警一齊講大話咁

你可唔可以證明自己確實係 VTC 學生？eg 學生証遮樣？

我都覺 早唔講 遲唔講

On9

學生證

既然係咁點解唔肯比片？

同今日睇第二段片時候，見啲衫先醒返起

之前唔講?同埋你咩證明都無，你話見到就係?
拉

願樓主歸中國!

過左咁耐
一出左條片依家即刻衝出嚟話佢冇著鞋？

係睇左條片都冇咩印象，同人傾緊警察點講，學校點講，屌緊嘅時候先諗到

我p牌，叫frd出po

党鐵唔會公開CCTV

無著鞋呢d反而無印象，要睇到條衫先有印象，唔make sense....睇黎真無有事

問咗VC 1同2班既同學都話無talk
唔知3班有冇
但 利申：通常有talk都係要成科既學生參加

我知冇片冇圖無fact check，大家好難信
但因為呢個係眼見嘅嘢，當時又冇為意
希望推倒多啲人出嚟講返

小心鬼 之前唔講而家先講

點解唔着鞋

見到條碼最後幾位數字

如果係你都幾仆街，自己同學或者有個人冇著鞋搵緊野或人，你都唔行埋去幫手？

真相點都會大白嘅
慢慢諗呀
不過記憶係唔可信㗎
都係交CCTV把啦

係
一時又我個friend
一時又自己

所以 你個風向係 ?

有talk 但係唔計出席率

希望果段時間有出現果到嘅留意下

睇下有冇人知佢行蹤

你地咁樣好戇鳩 風水你地又信 有人出黎講返又質人 咁樣做會嚇親之後想爆料既人

巴打爆多d,我信

黑警話影到佢行左去海皮
但其實係行左去地鐵？

見個樣幾大個所以冇去揾佢，但原黎先15歲

佢係有去聽talk定係佢出現嘅時間同year 2完talk時間吻合？

冇著鞋，如果有見到一定有望多兩眼，spread 到有更多人爆料！

Push

標題又你朋友
內文又話你 作好先再po出黎啦

我見到你老母比狗屌呀
比證據黎啦

係

其實會唔會可以問到黨鐵或附近拎cctv/圖呢？加上好似話佢有放低畫簿同電話係客服，但就冇講過時間係幾時，仲有赤腳行到底係咪搵緊收埋佢對鞋嘅人？

唔黨鐵啦，附近店舖都可以掛？

校長你驚呀？身有屎？

無喇喇po證既全部P牌

Exactly

Good evening 黑警

如果佢行到咁遠
希望有更多cctv影到

班狗又帶風向
不如直接話佢係地鐵站已經赤裸+無著鞋。

你係咪撞鬼呀？

咁多p牌

屌 good evening sir 啊屌你老母

返中國啦

啱 如果真係見過無著鞋嘅女仔 一聽到單新聞就諗起啦 點解要等今日睇片先記起？？

得個講字

拉

風向狗開始驚！你班死黑警姦殺人一定要填命

得
你有某幾個地點同時間
可以check cctv正視聽
要聯絡商戶

睇黎真係出左事，我屌魔警老母

屌你老母臭西 證據

兩個ac都係你？
我屌你老母咩

冇著鞋同全祼又差好遠既咁

拉

po 卡個d po後有鬼用阿，過左期既都唔會有分別既
po埋前面年份啦

單野爆出黎都幾日啦
一個冇著鞋咁靚女而家先醒起
邊個信?

唔好一嚟就否定樓主
但諗唔明 如果無問題 唔明ive做咩唔公開cctv

問黨鐵攞CCTV

無著鞋咁撚顯眼既人 你而家先開post講 你出世到而家見過人赤腳行街幾多次？咁古怪既行為 你而家又突然記返起？

睇黎班狗好驚 又放風

其實搵到果陣都有話全裸赤腳，之後都出好多post 話會唔會唔著鞋行咁遠。果陣點解唔講呢段野？一個女仔唔著鞋係到行會唔會而家先醒起呀？你金魚記憶呀？

講咁多大話，你地真係唔驚落地獄架喎

攞咗佢張證 再分開唔同戶口影

Pull

佢由恒生銀行行去爭鮮再過一啲，佢係幾慢慢咁行，一路行都係度揾緊咁

Cctv 一定有
香港咁撚多cctv

Popo sir hi

唔好推，呢個時間講野好怪

Ive仔+狗=ive狗

點解偏偏而家先記得？

推 推

High大咗

你老母依家係我張床到
-無著褲
-個閪流晒水
-我屌左你老母
-我做左你後父
-屌你老母死黑警
-陳同學今晚揾你

你見佢無著鞋係咪應該會過去問佢咩事阿同學

2個人來
爆料嗰個p牌
佢朋友開po

兄弟
你講啲嘢唔啱聽

請重作

點解依加先講？

唔著鞋又多人見到
咁一開始hkdi話冇著鞋嗰陣應該好多人出嚟fc啦？
今時今日睇到cctv咁可疑先出嚟講？

甘咁即係張証嘅持有人可能係同一個人黎?

朽啖杯屎耿

水平線角度會見到佢無著鞋？

我fd見到樓主老母比狗屌

大家幫推

義士張證？

今日爆大鑊先講
見到條街有人唔著鞋呢刻至講

俾著你平時係街見到咪又係唔會問
你而家知道有人死左先來馬後炮 屌乜鳩

算啦你收手啦

聽你9 UP 我睇片唔好?

我就唔信陳同學好似你咁講無人會去關心佢
我要cctv

依加先嚟講？

講多啲，唔駛怕質你嘅人！

唔著鞋同唔著衫一樣 好難唔留意唔記得

狗黎 已認證

校長就一定淆架啦 之不過 搵張ive證黎講兩句亦係人都做到

咪係 我平時見到只會覺得奇怪唔會上前問

咁Ｌ多日你都唔講
今日先講

你好明顯係鬼啦

樓主，講多啲
嗰日有冇其他course返學放學時間撞啱條片個時間

樓主我屌你老母臭閪
善用不推文回覆

仲要條片有事先即刻記得

鴻福堂？睇過鴻福堂老細起家既片，覺得係好人黎

同埋黑警話佢冇著鞋離開學校 放低證件果啲片都冇

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

其實咁多車cam
一定會影到少少但唔知點解咁耐以來冇車主公開過

我屌到你老母生性病添呀

不推文

Popo仲要講明水平線角度 over左啦 正常人講睇到啲咩係唔會形容埋角度架popo

冇錯

有其他人睇到就信，阿sir又想帶風向呀?

樓主唔係話佢水平望咩 唔係樓主自己

唔係話唔信你 我都想知個真相 但個cctv真係好有問題 而且單憑衣著你又只係見過佢一面又會記得咁清楚邊日同幾點見過佢 話哂都20幾日前 睇衣著就即刻記起？

我未見過冇著鞋既細路女

其實大家唔信樓主冇用 樓主只係想問有冇其他人見到 真係搵到多幾個見到嘅人 再整合 先決定啱唔啱

唔好咁啦你地， 俾樓主講， 始終都係線索， 唔好因為樓主話佢真係冇著鞋就話人係啊sir , 收集多d 証據再整合一仔岩既時間線同路線先可以破解到黑警既大話

理性d ok?

佢打扮似細路女？細路女係指幾歲？

咪係 點解唔用佢比既資料搵下條街既Cctv

拉番落去
咪阻熱門嘅位

無片

搵條街Ge CCTV

影埋係咪2019年度學生

所有線索都要收集先搵到真相架， 唔係唔岩聽既就唔係事實，應該要慢慢整合

不推文，呢條友假膠

大家記得不推文！

有車CAM都可能已經比新既COVER左, 我果部就係咁, 揸得多幾日已經COVER左, 黑警咁遲先公佈呢點都可能係原因之一

15歲唔係細路係乜

唔好撚玩啦，一早知道無著鞋當痴線佬，一出新聞話無著鞋行去海邊都已經諗到啦，無著鞋咁唔正常都諗唔起，反而衣著會醒起，我同事今日著咩衫我都無印象啦，仲要一個又係咁兩個又係咁

同埋最重要嗰樣係你點帶風向都無用，事實係話佢無著靯咁行去海邊，但唔知真定假既片段就有著鞋，點都好，是但一邊講大話，點解咁簡單既自殺案要做咁多野去講大話，由新聞賣出黎嗰刻我已經同身邊人講，既然警察話係睇過老閉見到無著鞋咁去海邊，就算唔出片，咪學地鐵咁出cap圖show返佢無著鞋既畫面囉，咁撚簡單，點解依家越描越黑，話無可疑邊個仲會信

先唔理你講真定假，條街咁多人，咁大單野實會有人報料話見到佢，但宜家好似仲未有人話見到個冇著鞋嘅細路女

Show 你張證出黎先

Sir 去撚左邊？

你快啲去死啦

靈異神怪嘢=正評，1001爆post
提供線索=負評，拉不推文，黑警出post

可能根據衣着先知佢遇到個個係霖霖？

我都見到類似佢的物體
佢果時已經無著鞋，咁有無著衫呀？

我係對面馬路見到的，佢果時好似著左肉色緊身衣咁，遠睇好似全裸咁但又見唔到有露點所以覺得係ocamp 遊戲輸左玩的遊戲

行到係最近果點望到佢果陣個身好似透透地咁，個頭又濕晒，仲有手腳有一撻撻唔知係污漬化妝 定 真係有點瘀青色咁，個身一樣都有

神情同你講的有點似，有點呆好似痴左線咁，睇口型口中唸唸有詞咁講““唔好掂我，唔好掂我””

見到勢色唔對打算叫佢果下，有兩三架大車經過擋一擋就唔見左了

你講堅定流啊， 呢d 時勢唔好玩啦

你講堅？

你果陣見到佢係有著外套定冇？

我發覺有d 人仲勁撚過車cam
行過見到個人都可以成個故事講到出黎
連人地隻眼望緊去邊都可以寫到咁詳細
上面仲有個口形都吹埋
唔做編劇真係浪費

同意

佢睇落唔似18，所以冇諗過係佢，今日公開啲衫見到先醒起

片/ 相乜柒都冇學人開post
good bye sir.... .....收皮啦

係！

我都有個friend親眼見到啲黑警奶葉劉個屎眼
仲拍堆片添

...tvb情節黎？

呀Sir，又出黎講大話啦？落地獄要剪舌架傻閪

連登仲邊有理性
樓主只是ask for more information都比人話帶風向

我就係希望大家揾果日附近啲人問佢去向，佢點由一個只著住衫冇著鞋，到啲狗講嘅裸跳海

有著衫，冇著鞋姐

根本連登成班人已經當自己諗果樣野係事實， 咁你地仲洗乜要cctv 姐， 直接將件事當係你地諗咁咪得lor

如果真係七至八點見到，依個收工時間大把人經過但成個月都無人講

佢係正常嘅著住衫，冇濕冇剩，係冇著鞋

唔係我想懷疑你
但要講點解要今日公開cctv引起曬大家懷疑後先講
你話唔想帶風向 但明明由好耐之前就已經開始討論緊陳同學
有差唔多十日比你講出黎 你唔講
開始有神化野帶風向 如果你講嘅係事實 點解唔澄清？
有心要還佢公道、正大家視聽嘅早就應該出左黎
最後加多句你好驚呀？

冇計，就眼看唔似15

你可能可以詳細d 講下當時係咩位置見到佢？ 你話係地鐵， 係咩位置呢？ 你話佢係爭鮮行去恆生， 行左幾耐？

你理性少少，睇上面，我講今日睇到佢個cctv件衫先醒起

正常步速慢少少

Btw解釋咁多唔係想討論，係想揾都係當時人嘅出嚟，回憶細節，再更新佢最後嘅位置，揾線索

向出口行緊？

同係當時人嘅，建議仔細諗當時嘅記憶點，再諗細節，再組返果陣嘅故事出黎

垃圾
今日先講？
你老母個臭西
夜晚咪撚亂轉頭啊
自己小心啦

非也，鴻福堂係出口，向最入嘅爭鮮行去
我當時回頭睇多眼，最後位置係爭鮮前多少少，係港鐵個倔頭路

真

樓主講嘢point form + 證據描述tone

會唔會係見到件衫醒起啊....
冇著鞋一早醒起啦，廿幾日前，你個朋友都幾怪，
思考模式同記憶都特別過人，咁都仲記得件衫，反而記唔到冇著鞋

幫樓主推下
睇下有冇人見到

仲要有個深刻印象係話佢似痴線佬，你可以作大d，唔係唔想信，真係假假地

推爆

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

樓主聽日去唔去？

明明自殺 要講到謀殺
死都拗返生

又係我朋友
又係冇圖
又係冇證據
又係頭十個留言P牌有曬立場

警慌已經作完故

但要重作

早晨校長

又冇咁快跳到呢個結論喎巴打
就算佢係赤腳又點，都可以被人謀殺

呀樓主定樓主個fd呀，是但啦，都係同一個人
咁大件事全香港都講緊，你今日先記起？
你邊個平行世界生活呀？

啲風向狗開post真係冇智慧

你喺邊度見過陳同學同埋幾點

大家唔好中曼德拉效應圈套
我覺得而家班狗係搵緊IVE學生中圈套
淨係睇證據 唔該
可能樓主你係講真話
但係同相道理，無證無據我話邊個做雞都可以

信條神棍信到十足十

好多P一齊推

屌 黑警

今時今刻仲相信狗鐵會比cctv你？

屌你睇埋下一個cm

你係街見到個無著鞋既人都深刻印象啦下話

Friend 你老味阿，無證據無圖，
我9up話你個fd其實係盲既都得啦

樓主同樓主個fd搵議員問下可唔可以幫你聯絡店舖拎cctv睇？

連登仔發現同佢地諗既野唔同就係鬼就係狗
不如整合資料好過啦
樓主都係問仲有冇人見到

解釋一下地形 鴻福堂行去爭鮮係調景嶺站嘅入口去到最入 而HKDI嘅門口係正對住港鐵站入口 海濱就係大約HKDI門口轉左行1公里

揾人去揾真相，都好似捉鬼行動
連登已死，風向被帶

Pushhhhh

係cctv播之前你打呢堆野都應該有人信既

我想睇年份多啲。樓主你張證發黃得禁利害用左幾年

黨鐵前個條馬條都有段距離 當你所講嘅行到最近個點係指馬路中間嗰安全島，個一瞬間真係有可能留意到咁多細節，仲有佢個口型？

不仿講多啲 咁多個都有證 唔似太假

可唔可以拎到鋪頭嘅cctv

係真係假都等樓主post多啲野先再講啦...唔好一開post就咬定係假

如果係假既 連登咁多人實會搵到破綻

但係如果係真既 可能真係會搵到一啲線索

如果只係想借用呢件事去攻擊班狗既 我冇野講

無可能hi嘢 中，hi到神智不清會驗唔到?
咁死法點有可能無可疑
黑警殺人填命

又帶咩風向阿...有咩風向可以帶🙄
人地都講左問有冇其他人人醒起 或者有見到
都係唔係好肯定所以先提出黎ask for more info 姐
唔信咪唔好信lo 人地講又要diu人
遲d有咩事d人都唔講出黎啦⋯⋯
唔肯定既事講又要比人鬧.. 到時真無一d線索都冇
你地先係想帶風向.盲目diu人 馬後炮
有返d critical thinking好嗎 理性討論ok?
講真好多野都fact check 唔到， 所以咪問lo
睇到燥底

如果係真嘅話，咁有啲疑點就解釋得到，以下係兩個可能性：

1. 死者可能係飲酒、吸過毒品，意外墮海身亡。

2. 好多人都有疑問，死者同示威事件冇極大關聯，所以一路諗唔到死者點同黑警拉上關係。其實話唔定當時係有途人感到擔心，所以報咗警，當晚同區好似冇示威事件，所以警方應該可以派到人嚟巡查，咁啱死者當時一身黑衫黑褲，如樓主所講死者有啲神智不清嘅話，衝突就在所難免⋯⋯

你係VC-B1班？

另外，B2班撞左上堂時間，嗰日冇人去聽talk，所以我諗冇乜同科同學見過佢

咁都90幾正皮真係無嘢好講

你寫字用眉筆???唔知你係咩性別，隨身會有眉筆！
如果你係黑警打手，一定會有報應，折墮折壽，連累闔家落地獄！
你對唔對得住自己的親生父母??佢地辛辛苦苦養大你，
你大個左竟然去做陰質事，出口術去幫d仆街殺人犯?
快d回頭是岸，個天一定知！

咁如果聽日有個後生女係條街口up up 無啦啦係度笑
你會唔會上去問下佢做乜？

如果你係黑警打手，一定會有報應，折墮折壽，連累闔家落地獄！
你對唔對得住自己的親生父母??佢地辛辛苦苦養大你，
你大個左竟然去做陰質事，出口術去幫d仆街殺人犯?
快d回頭是岸，個天一定知！

我都見到19號佢係樓主屋企，DI學生

拿年份都俾你哋睇喇
上邊嗰個的確係我個fd，因為佢P牌先叫我幫佢開po，然後佢自己推
知咁講你哋一定覺得戇鳩佢太心急出嚟自己推
但係我同佢真係唔係鬼，亦唔係想帶風向
好似隔離嗰個po咁，都係陳同學ig自拍流出先有巴打話醒起811見過佢，之前都冇人講㗎
然後同樣，琴日cctv公開左先知佢嘅衣著，咁之後醒起都唔奇啫
我哋都係想多啲有用嘅資料去幫到件事
如果繼續係喺度屌，疑神疑鬼就不如由個po沉啦

有人講緊 受訪

自己id都寫錯

推上去先 同學現左真身 小心被狗咬

先唔討論內容，你見到又唔一早講？等西北風？